雖然這些新手投資者中的許多人確實賺了一大筆錢——在頂峰時期，該股從1月初開始幾乎達到其價值的30倍——但也有許多人輸掉了。美國人對GameStop投資者的看法| Dhrumil Mehta（Dhrumil。mehta@fivethirtyeight.com)2021年2月12日第五屆第三十八屆
降水將在週四上午中旬結束，但仍將保持寒冷，氣溫在30年代中期達到峰值。雪和冬天的混合在一夜之間繼續，特別是在該區北部|傑森·薩莫諾、維斯·容克、安德魯·弗裡德曼| 2021年2月11日|華盛頓郵報|
與1月最後一週相比，本週該州每日接種疫苗的數量略有下降，當時該州每天接種疫苗的數量達到近30000次的峰值。華盛頓地區領導人請求聯邦應急管理局幫助為聯邦工作人員接種疫苗|朱莉·扎茲默、雷切爾·查森、麗貝卡·譚| 2021年2月11日|華盛頓郵報|
《騙子》的發行量在20世紀70年代末達到峰值，超過200萬份，對《花花公子》和《閣樓》等皮膚光滑的出版物嗤之以鼻。色情作家拉里·弗林特（Larry Flynt），自稱《第一修正案》冠軍，於2021年2月10日在《華盛頓郵報》去世，享年78歲
在2016年和2017年達到1000以上的峰值後，盜竊案在2018年降至300起，但在2019年再次上升至542起。偷蜜蜂幾乎是一種完美的犯罪行為，但鎮上有了一位新警長——安德魯·扎萊斯基（Andrew Zaleski）——2021年2月9日——科普
這就是火焰最盛時期的範圍，以及第二天媒體上的數字。多倫多名人熱點索托·索托的火熱死亡| Shinan Govani | 2014年12月30日|每日野獸
在巔峰時期，如果他在12月的整個月都工作，他的生意每年可以賺3萬美元。克里·本蒂沃利奧：相信聖誕老人的國會議員|本·雅各布斯| 2014年12月24日|每日野獸
在他年終夏威夷會議前的新聞發佈會上，我們罕見地瞥見了奧巴馬。跛腳鴨的解放：奧巴馬全力以赴布爾沃思|約翰·阿夫隆| 2014年12月19日|每日野獸
這部電視劇在“仇視”時代達到巔峰之時變得栩栩如生《新聞編輯室》一開始就結束了：怪異、有爭議、高貴|凱文·法倫| 2014年12月15日|每日野獸報
在8月份達到每週153例新發病例的高峰後，在截至11月1日的一週內，Lofa下降到只有4例新發病例。利比里亞（可能）如何戰勝埃博拉| Abby Haglage | 2014年11月17日| DAILY BEAST
三天後，他來到了瑞士，幾天後，他又登上了一座雖小但仍然困難重重的山峰的頂峰。離奇的故事|各種各樣
希望號安全地停泊在山頂上，旗上飄揚著公司的旗幟。船長更糟|亞歷山大·蘭格·基蘭
我們經過一堆黑色的灰燼，除了在山頂的底部之外，任何地方都可以稱之為一座體面的山。巴西航行日誌|瑪麗亞·格雷厄姆
德比郡的山頂區，我們出於同樣的原因——之前的一次訪問——而忽略了它。英國高速公路和機動車道|托馬斯D.墨菲
冰是從山頂圓錐體附近的一個大洞穴中獲取的；全年幾乎都是最好的冰。巴西航行日誌|瑪麗亞·格雷厄姆